大家有冇用過竹酢？

果啲貼完腳，第二朝會黑哂濕哂

Ok, 其實你有冇用過都係咁，重點係我見到圖，覺得應該share

你都可以當我係竹酢打手
好睇請正皮支持

on9先用

推